解析小站：
黎歌 https://www.lige.fit
夜猫子 https://download.kstore.space/download/3313/%E7%BD%91%E9%A1%B5/index.html
蜂蜜 https://ewwe.gq/#jiekou
多多 https://yydsys.top
大昌 https://jk.cnrcs.link/index.html
饭太硬 http://fan.888484.xyz/tv
饭太硬 http://xn--sss604efuw.top
饭太硬 饭太硬.top
软件：
本地包：https://www.123pan.com/s/GnA9-BSZcv.html
心动本地包https://www.123pan.com/s/DYdZVv-lhcrv.html
影视仓影视猫爪影迷easybox：https://www.123pan.com/s/GnA9-JSZcv.html
猫影视PC：https://www.123pan.com/s/GnA9-ISZcv.html
直播：
梅林IPTV：https://sky4726.lanzoub.com/iaqHe1b6fg6b
小鲸直播：https://sky4726.lanzoub.com/iTlxM1b6ku0j
麒麟直播：https://sky4726.lanzoub.com/i0hnJ1b6kuod
江湖tv：https://sky4726.lanzoub.com/ixA9j1b6kvej
野火直播：https://sky4726.lanzoub.com/iaLqf1b6kvxi
接口：
https://agit.ai/hu/hcr/raw/branch/master/短剧.json （短剧）
https://jihulab.com/ymz1231/xymz/-/raw/main/ymz （夜猫单仓最新）
https://jihulab.com/ymz1231/xymz/-/raw/main/ymxck.json （夜猫多仓）
https://raw.gitmirror.com/2961327879/yemaozi/main/ymxck.json （夜猫多仓停更）
http://饭太硬.top/tv （饭太硬）
http://xn--sss604efuw.top/tv （饭太硬）
http://fan.xxooo.cf/tv （饭太硬）
http://xhww.fun:63/小米/DEMO.json （小米）
http://xiaohu.xzam.cn/xiaohu （小胡）
https://wds.ecsxs.com:443/230989.json （春盈天下）
https://itvbox.cc/可视TV/云星日记/仓库.json （星云日记）
http://itvbox.cc/tvbox/云星日记/1.m3u8 （星云日记）
http://52bsj.vip:98/wuai （吾爱）
http://52bsj.vip:98/wuaihouse （吾爱）
https://神器每日推送.tk/pz.json （神器）
https://pastebin.com/raw/5NHaxyGR （道长）
http://61.183.41.92:588/%E5%BD%B1%E8%A7%86/%E9%BC%8E%E7%9B%9BMAX.json （鼎盛原小苹果）
https://tvbox.cainisi.cf （菜妮丝）
https://agit.ai/ddx/TVBox/raw/branch/master/t4.json （catvod）
https://githubfd.deno.dev/gaotianliuyun/gao/master/XYQ.json （高天）
https://raw.gitmirror.com/gaotianliuyun/gao/master/XYQ.json （高天）
https://raw.gitmirror.com/ls125781003/testbox/main/XYQTVBox.json （高天）
https://raw.gitmirror.com/yw88075/tvbox/main/XYQTVBox/XYQTVBox.json （高天）
https://agit.ai/dlee2008/gao/raw/branch/master/0826.json （高天）
https://raw.gitmirror.com/gaotianliuyun/gao/master/js.json （高天）
https://jihulab.com/yw88075/tvbox/-/raw/main/dr/js.json （高天）
http://yydf.540734621.xyz/yydf/yydf/bd/yydf.json （业余单仓）
http://yydf.540734621.xyz/yydf/yydf/api.json （业余多仓）
http://yydf.540734621.xyz/yydf/yydf/yydf.json （业余多仓）
https://raw.gitmirror.com/yydfys/yydf/main/duocangjk.json （业余多仓停更）
https://raw.gitmirror.com/yydfys/yydf/main/yydf/yydfjk.json （业余单仓停更）
https://jihulab.com/yydfys/yydf/-/raw/main/yydf/yydfjk.json （业余单仓停更）
https://pan.shangui.cc/f/XmzNud/yypd.json （业余音乐）
http://rihou.vip:88/荷城茶秀 （荷城茶秀）
http://rihou.vip:99/荷城茶秀 （荷城茶秀）
http://88.rihou.vip/荷城茶秀 （荷城茶秀）
https://agit.ai/XiaoYiChaHang/xxzb/raw/branch/master/hccx.json （荷城茶秀）
https://agit.ai/XiaoYiChaHang/xxzb/raw/branch/master/ysj.json （荷城茶秀）
http://rihou.vip:66 （日后多仓）
http://rihou.vip:55 （日后单仓）
http://rihou.vip:666 （心动日后仓）
http://a.rihou.cc/天天开心 （天天开心）
http://a.rihou.vip/天天开心 （天天开心）
http://rihou.vip:6/ysdxhl （小狐狸）
https://agit.ai/Yoursmile7/TVBox/raw/branch/master/XC.json （南风）
https://xhdwc.tk/0 （骚零）
https://agit.ai/relax/adcc/raw/branch/master/tvbox.json （巧记）
http://cdn.qiaoji8.com/tvbox.json （巧记）
http://pandown.pro/tvbox/tvbox.json （巧记）
http://tv.nxog.top/api.php?mz=xb&id=1&b=欧歌 （欧歌）
https://jihulab.com/moyuer/momoyu/-/raw/main/moyu.json (今晚摸鱼)
https://jihulab.com/bh666/YGBH/-/raw/main/box%E5%8E%9F.json （宝盒没宝）
https://raw.gitmirror.com/guot55/YGBH/main/vip2.json （宝盒VIP）
https://jihulab.com/yw88075/tvbox/-/raw/main/dr/js.json （心魔）
http://jin.锦哥哥.love （锦哥）
https://jihulab.com/yueer/yueera/-/raw/main/10.19/yueer.json （月儿）
https://notabug.org/liuyun/H-2023/raw/master/琉芸.json （流云单仓）
https://jihulab.com/magicbox/boxapi/-/raw/main/fenghe.json?ref_type=heads （fenghe）
https://codeberg.org/xmbjm/xmbjm/raw/branch/main/xmbjm.json （熊猫）
https://raw.gitmirror.com/xmbjm/xmbjm/main/xmbjm.json （熊猫）
https://gh.con.sh/https://raw.githubusercontent.com/xmbjm/xmbjmjk/main/xmbjm.json （熊猫）
https://raw.gitmirror.com/xmbjm/shiguang/main/shiguangdx.json （熊猫）
https://codeberg.org/xmbjm/xmbjmjk/raw/branch/main/xmbjm.json （熊猫）
https://gh.con.sh/https://raw.githubusercontent.com/xmbjm/xmbjmjk/main/xmbjm.json （熊猫）
https://s2.pub/xmbjmxdc （熊猫多仓） 
https://cn.kstore.space/download/4708/xmbjmdc.json （熊猫多仓） 
https://raw.gitmirror.com/xmbjm/xmbjm/main/xmbjmdc.json （熊猫多仓）
https://agit.ai/n/b/raw/branch/a/b/c.json （ABC）
https://codeberg.org/hengxing/hx/raw/branch/main/1031hxzx.txt （恒星资料网单仓）
http://小盒酷玩.fun:66/禁止贩卖 （小盒酷玩）
https://codeberg.org/jgfx/dym/raw/branch/master/master825.json （非凡）
http://qrh.yimkj.cn/ym/壹梦.json （壹梦在线）
———————————————————————————————————————————————————————————分割线（以上主力使用）———————————————————————————————————————————————————————————————————
http://jk.cnrcs.link/ck/总仓.json （益万家商店大昌多仓停更）
https://jihulab.com/tvbox5632441/dc/-/raw/main/%E5%BD%B1%E9%9F%B3.txt?ref_type=heads （益万家商店大昌单仓）
https://ghps.cc/https://raw.githubusercontent.com/xiaolinshao/linshao/main/1.json (路飞)
https://raw.liucn.cc/box/m.json （刘备）
https://weixine.net/ysc.json （运输车）
https://weixine.net/api.json （运输车）
http://svip.weixine.net:88/uploads/itvbox/svip.json  （运输车vip）
https://codeberg.org/hengxing/hx/raw/branch/main/1_hxzck.txt （恒星资料网多仓）
https://codeberg.org/hengxing/hx/raw/branch/main/xmyw%E2%80%9C1%E2%80%9D.txt （恒星资料网多仓）
http://tvboxx.com.cn/tvbox/tv.json （77影视）
https://pan.shangui.cc/f/1DdGTw/1031hxzx.txt （恒星资料网单仓）
https://raw.gitmirror.com/ZTHA000/tvbox/main/djk1.json （整挺好啊）
https://s2.pub/flck1 （整挺好啊多仓）
http://52bsj.vip:81/api/v3/file/get/155633/%E7%A6%8F%E5%88%A9%E4%BB%93%E5%BA%93.txt?sign=d67xblTOF5nucV9USZbCqqvcy88ehRpyujXc37yc4us%3D%3A0 （整挺好啊多仓停更）
https://s2.pub/ni （整挺好啊停更）
https://raw.gitmirror.com/FongMi/CatVodSpider/main/json/config.json （蜂蜜）
http://蜂蜜.eu.org （蜂蜜）
https://githubfd.deno.dev/FongMi/CatVodSpider/main/json/config.json （蜂蜜）
https://json.cachefly.net/config.json （蜂蜜）
https://fm.t4tv.hz.cz/json/config.json （蜂蜜）
https://raw.gitmirror.com/tianya7981/jiekou/main/0709 （tianya7981多仓）
https://agit.ai/guot54/ygbh/raw/branch/master/prox.json （宝盒没宝停更）
http://xxxoo.shop/ （小枕头单仓停更）
http://gg.gg/gongzicang （刘公子大仓）
https://gzc.hk3.345123.xyz/cangku.json （刘公子多仓）
https://codeberg.org/wangtian/TV/raw/branch/main/box/api.json （羽龑(yǎn)大仓）
https://codeberg.org/wangtian/TV/raw/branch/main/box/ZYong.json （羽龑(yǎn)多仓）
https://codeberg.org/wangtian/TV/raw/branch/main/box/cj.json （羽龑(yǎn)单仓）
https://agit.ai/1018610504/liuyun/raw/commit/9c6479376004af21972ba044f7d1fab81dd65c71/B%e5%ba%93.txt （流云多仓）
https://tudouaa1.oss-cn-beijing.aliyuncs.com/api/apix.json （4K视界）
https://codeberg.org/jgfx/2hacc/raw/branch/main/tvbox.json （二哈）
http://www.lyyytv.cn/yt/yt.json （影探4k）
https://codeberg.org/hengxing/hx/raw/branch/main/qb4k.txt (全部4k)
https://gh-proxy.com/https://raw.githubusercontent.com/wnddwc/daiweichun/main/waynfifdwj.json （民间大佬）
https://jihulab.com/zhulr7765/tvbox/-/raw/main/tv.txt?ref_type=heads
https://api.zalman2022.repl.co/api.json （yszyz2023）
https://gitee.com/chenrun1984/run/raw/master/hrjd.json （黑软基地）
https://codeberg.org/zhaolei/999kk/raw/branch/main/zb.txt （软件魔法盒）
https://agit.ai/alanchaotang/if/raw/branch/main/X.json （湯影視）
https://agit.ai/haifeng2777/TVB/raw/branch/master/TVBOX/8.json （海风）
https://agit.ai/haifeng2777/TVB/raw/branch/master/TVBOX/00.json （海风）
https://agit.ai/cyl518/yl/raw/branch/master/pytv.json （胖鸭）
https://agit.ai/376242575/zzh/raw/branch/master/txt/影视.txt （人人）
https://codeberg.org/jgfx/2hacc/raw/branch/main/tvbox.json （二哈）
https://www.lltv8.top （猎狼）
https://agit.ai/66666/mao/raw/branch/master/00/000.m3u8 （一个分享者）
https://agit.ai/dlee2008/agit-kvymin/raw/branch/master/Pandora.json
https://jihulab.com/clear1/yingmi/-/raw/main/xh.txt
https://agit.ai/dlee2008/tuji-2015/raw/branch/main/TVBox/tvbox.json
https://qu.ax/uanw.json
https://tvbo.run.goorm.site/tangs.json
https://www.lysvc.cc/tvbox/TVshare.json
https://jihulab.com/z-blog/vip/-/raw/main/xyq/t.json
https://jihulab.com/z-blog/xh2/-/raw/main/t.json
https://jihulab.com/z-blog/vip/-/raw/main/ysc/t.json
https://freed.yuanhsing.cf/TVBox/meowcf.json
https://ghproxy.liuzhicong.com/https://raw.githubusercontent.com/bestpvp/tm/main/source/nightly/main.json
https://githubfd.deno.dev/okcaptain/okjar/rm/ok.json
https://already.free.hr/okcaptain/okjar/rm/ok.json
https://pastebin.com/raw/UMFn3xp4
http://sinopacifichk.com/box/56.txt
https://gitee.com/ajin0913/xiaobai/raw/master/DM1.json
【公众号：天微科技】：
天微多仓接口地址1：http://tvkj.top/DC.txt
天微多仓接口备用2：http://host855266926.s1169.pppf.com.cn/TVKJ2.txt
天微单仓多线路地址1：http://tvkj.top/tw/api.json
天微单仓多线路备用2：http://host855266926.s1169.pppf.com.cn/tw/api.json
天微单仓svip线路地址1：http://tvkj.top/tv4k/svip.json
天微单仓svip线路备用2：http://host855266926.s1169.pppf.com.cn/TV4K/svip.json
天微电视直播源：http://tvkj.top/tvlive.txt
新视界接口：http://tvkj.top/tv4k/apix.json
饭太硬接口：http://tvkj.top/DC/fty/tvkj/svip.json
阿里接口：http://tvkj.top/DC/al/tvkj/svip.json
小米接口：http://tvkj.top/DC/xm/tvkj/svip.json
巧儿专线：http://tvkj.top/巧儿/api.json
多多家庭：http://tvkj.top/DC/dd/tvkj/svip.json
道长接口：http://tvkj.top/DC/dz/tvkj/svip.json
肥猫接口：http://tvkj.top/DC/fm/tvkj/svip.json
讴歌专线：http://tvkj.top/DC/og/tvkj/svip.json
南风线路：http://tvkj.top/DC/nf/tvkj/svip.json
菜妮丝接口：http://tvkj.top/DC/cns/tvkj/svip.json
业余打发：http://tvkj.top/DC/yy/tvkj/svip.json
吾爱接口：http://tvkj.top/DC/wa/tvkj/svip.json
云星日记：http://tvkj.top/DC/yx/tvkj/svip.json
运输车：http://tvkj.top/DC/ysc/tvkj/svip.json
摸鱼专线：http://tvkj.top/DC/my/tvkj/svip.json
香雅情接口：http://tvkj.top/DC/xyq/tvkj/svip.json
蜂蜜接口：http://tvkj.top/DC/fmi/tvkj/svip.json
分享者接口：https://agit.ai/66666/mao/raw/branch/master/00/000.m3u8
俊佬接口：http://tvkj.top/DC/jl/tvkj/svip.json
荷城茶秀：http://tvkj.top/DC/hccx/tvkj/svip.json
高山流云：https://gh-proxy.com/https://raw.githubusercontent.com/gaotianliuyun/gao/master/js.json
动漫频道：http://tvkj.top/动漫频道/api.json
恒星影视仓库https://codeberg.org/hengxing/hx/raw/branch/main/1_hxzck.txt
饭（备用）http://fan.888484.xyz/tv
肥猫专用 http://我不是.肥猫.love:63/接口禁止贩卖
饭太硬 http:/饭太硬.top/tv
肥猫刚刚http://刚刚.live/猫
本地转在线：
https://notabug.org/sky4726/tinghao/raw/a9d974a5f9b2bee9d3a252eb55cd9fd88eb44e3c/djk1.json
https://notabug.org/sky4726/dc/raw/2ea5f548042d8471c12330bc1a8ed140eb6d0ab0/%e5%bd%b1%e9%9f%b3.txt
https://notabug.org/sky4726/xm/raw/main/xmbjm.json
https://notabug.org/sky4726/hccx/raw/master/ysj.json
https://notabug.org/sky4726/yeyu/raw/main/yydf/yyffjk.json
https://notabug.org/sky4726/gaotian/raw/master/XYQ.json
https://codeberg.org/sky4726/sk/raw/branch/main/%E8%A7%82%E5%BD%B1%E4%BB%93/%E8%A7%82%E5%BD%B1%E4%BB%93.json
https://codeberg.org/sky4726/sk/raw/branch/main/ymzn/ymzn.json
https://codeberg.org/sky4726/sk/raw/branch/main/xyq/XYQTVBox.json
https://codeberg.org/sky4726/sk/raw/branch/main/vip/vip.json
https://codeberg.org/sky4726/sk/raw/branch/main/hccx/hccx.json
https://codeberg.org/sky4726/sk/raw/branch/main/fx/fx.json
https://codeberg.org/sky4726/sk/raw/branch/main/duoduo/duoduo.json
https://codeberg.org/sky4726/sk/raw/branch/main/cns/cns.json
https://codeberg.org/sky4726/sk/raw/branch/main/tvbox/tvbox.json
https://codeberg.org/sky4726/sk/raw/branch/main/xiongmao/%E7%86%8A%E7%8C%AB.json
19+:
https://ghps.cc/https://raw.githubusercontent.com/xiaolinshao/linshao/main/18.json
https://cdn.jsdelivr.net/gh/xiaolinshao/linshao@main/18.json
https://pastebin.com/raw/u9Z12TYi   直播中会员频道密码为52c7
https://pastebin.com/
https://agit.ai/ccy/v/raw/branch/master/tvbox/18
http://52bsj.vip:81/api/v3/file/get/155029/ss.json?sign=7LA99nNR-jNNt6ZrxXiTsQ9LhZxsbnWWaLIsW7xGsns%3D%3A0
http://大屌蜂蜜.eu.org
https://guot55.github.io/gg1/qh.json
https://codeberg.org/caic/a/raw/branch/main/不正经.json
https://tvbox.evai.pl/x6.json
https://agit.ai/66666/mao/raw/branch/master/00/ziyong.json
https://raw.gitmirror.com/sathew/CatVodSpider/main/json/18.json
https://raw.gitmirror.com/FongMi/CatVodSpider/main/json/adult.json
https://notabug.org/sky4726/tinghao/raw/main/thzx1.json
https://notabug.org/sky4726/tinghao/raw/main/%e7%bb%bf%e8%8c%b669.json
备选：
http://shuyuan.miaogongzi.net/shuyuan/1665283016.txt
http://52bsj.vip:98/18dxwoai
https://gitea.com/Mike906/zyk/raw/branch/main/m6-18.txt
https://gitea.com/study520x/18TVBox/raw/branch/main/FLJK4.txt
http://52bsj.vip:98/18dxwoai
http://www.m9527.top/biu.txt
直播源：
https://agit.ai/Yoursmile7/TVBox/raw/branch/master/live.txt
http://home.jundie.top:81/ray/tvlive.txt
http://106.52.17.220:100/data/User/qilin/home/iptv.txt
https://ttsp.live/tv.txt
https://raw.gitmirror.com/dxawi/0/main/tvlive.txt
http://zj.hk4.345888.xyz.cdn.cloudflare.net/江湖jianghu.txt
https://jihulab.com/tvbox8503047/VIP/-/raw/main/tvzb.txt?ref_type=heads
https://cloud.lxweb.cn/f/xgZjHM/live.txt
http://rihou.vip:666/直播
http://tvkj.top/tvlive.txt
https://xhdwc.tk/tvlive.txt
https://mywlkj.sytes.net:6633/down.php/71bae2e8993ef523633e2622c110a3e2.txt
http://rihou.cc:61/lib/live.txt
https://agit.ai/leevi/duo/raw/branch/master/v.txt
https://pastebin.com/raw/r3rwVPbb
https://agit.ai/fantaiying/0/raw/branch/main/tvlive.txt
https://agit.ai/alanchaotang/if/raw/branch/main/LIVE/l.txt
http://myitkj.ddns.net:6633/down.php/33677649a1d4bb176f47921067fb4ad4.txt
https://myitkj.ddns.net:6633/down.php/f38b1a7395cf7324af3cfa88349f1631.txt
https://pan.shangui.cc/f/RJG6uz/%E7%94%B5%E8%A7%86%E5%AE%B6.txt
https://jihulab.com/zhulr7765/tvbox/-/raw/main/live.txt
https://raw.gitmirror.com/YueChan/Live/main/IPTV.m3u
https://raw.gitmirror.com/YanG-1989/m3u/main/Gather.m3u
https://raw.gitmirror.com/PizazzGY/TVBox_warehouse/main/live.txt
https://jihulab.com/zhulr7765/tvbox/-/raw/main/live.txt
http://mykj.ddns.net:6633/down.php/5284423a53b268280e16fb02f379dca2.txt
https://jihulab.com/65/a/-/raw/1/11.24live.txt
http://home.jundie.top:81/Cat/tv/live.txt
http://mykj.ddns.net:6633/down.php/6a6fb676699df0f1b813f13de688d62f.txt
http://52bsj.vip:81/api/v3/file/get/153580/%E6%9A%B4%E8%BA%81TV.txt?sign=2Tet2xbDkSdwqfas3ZKzgF9xjp3bHezzEQ54mfehU6w%3D%3A0
https://github.moeyy.xyz/https://raw.githubusercontent.com/xyq254245/xyqonlinerule/main/live.txt
https://agit.ai/Yoursmile7/TVBox/raw/branch/master/live.txt
http://home.jundie.top:81/ray/tvlive.txt
https://fanmingming.com/txt?url=https://live.fanmingming.com/tv/m3u/ipv6.m3u
http://tc.feixunline.cn/down.php/bc149639432222826f112a2a81e00436.txt
http://qrh.yimkj.cn/ym/lib/zb1122.txt
https://codeberg.org/yimeng/jk/raw/branch/main/zb.json